點解咁多人咁快就屌劉馬車？

其實每個制度就係代表普世價值，只要你違反左普世價值你就被標籤，強姦犯、殺人犯、金融犯罪等，咁事實上佢地做過係唔值得人去再相信佢地唔會再犯，但理性d咁諗佢冇誠信唔代表佢100%會再犯，而呢個時候如果有任何me too基本上佢死緊，但我會選擇兩邊都唔信，連仔又未審先判